[封關行動]粉嶺已經打響第一炮, 聽日下晝去各口岸聚人

聽日下晝有冇人去? 我認為唔駛blackbloc, 要人就夠

而家唔封關, 出年去拜山

只要好似機場咁, 人多湧去就得, 要大家齊心
黃藍是政見, 抗疫是良知